留意到有堆傻閪細蚊仔以為圍爐屌下波台，波台就會收皮

兩登夾埋計，都唔知第幾次了，班傻閪連爭道氣都爭唔羸

然後俾人玩殘晒，變到痴晒線日日潑婦罵街

波台Ching們依舊談笑風生日日開膠po上熱門

有冇手足可以數下波台俾咩人圍過？

CC台 -- 很撚多次
動物台 -- 數次
學術台 -- 數次

波台咁易收皮就唔係波台啦

動物台曾經fd 過

有班撚樣上連登：上波台上到嬲爆爆，佛都有火咁，真係笑撚死人

動物台親善大使 -- 皮皮

現在聯手了吧

有手足試過作客潮流台畀人圍

果邊都有人一齊玩

皮鞋道理？

奇XX爾

波c大戰打咗成十幾年
我地波台一次都未輸過

連囝就算剷撚哂其他台都唔夠膽郁波台

咪jer
牠們唔嬲鳩我地邊有得笑

果邊我唔敢去
不過佢地似會支持我血小板🤝

見親時事台開戰都玩正負評
投票清算波台喎
心諗多正評個post就實現
香港一早鍵國啦

無波台，就收皮啦
波台年中爆咁多野出黎

膠力無限

班撚樣好鍾意話刪走波台

女網友costanza

好正常

波台大把垃圾用埋D咩一花三玖呢D毒撚動漫角色名就知波動是一家

唯一一次敗仗就係皮鞋之戰

嗰次唔計啦，皮鞋子一個打唔晒啫

蓋清都輸

蓋清有幫手吹雞喎

咁皮鞋佬真係有戰力既

波台有咩未經歷過

皮鞋佬真心香港西裝界最頂層個幾個 好屈機的

蓋狗成日敗走 影衰晒

頭先話檢舉個班 連連仔都唔撚理佢仲幫連仔打j

連狗仲數緊銀紙牙

屌 早知我又開個科林

熱血講場

米亂講

真心得波台傳盛到優良玩膠文化
CC台得班連登出世既中學生比五毛花式撚狗所有野比人插兩句都可以變罵戰

成熟既人先會上ball台，因為有腦去分析事情唔會人云亦云

飲食台個次呢

世界情色王代表波台輸左

呀占d高質笑話成日上熱門

唔關波台事

why幫笠王護航

佢自己講

冇左波台連仔邊有得數銀紙

不嬲波台先係連登核心

係，我算連仔其中一個賣點嚟

讚美波台
波台永不滅

皮鞋仲要好體力，連戰二日

就係輸佢同皮鞋道理

有預感港父會柒出波台影響我地名聲

港父係被撚狗專家

佢應該未廢到畀非波台嘅會然撚

平時你班友講波可以互屌足廿幾頁,而家又frd過打band

大時大非一致對外先係成熟表現

波台ching們一向是其是

成熟表現平時就唔會互屌廿幾頁啦

點同，波台有大獲嘢就一齊出擊㗎啦

我屌打cc台同影視台個緊
曼聯重排緊第六呀

港父係度25

佢狗泥

牙路隻狗

要收都CC台收先
成班白卡人士議政

而家呢？

出面啲人成日比波台手足假膠po玩弄就知弱智

時代變啦 以前高登咪又係好多假膠 依家波台扮下假膠會俾啲認真撚屌

有自選台又唔撚用

佢地真係唔識分

兒登cc台廢到港父都打唔贏

仲有wargame之戰我一條友挑贏咁多個wargame撚